【天眼影晒】買外賣1分鐘 內地女唔見iPhone7 Plus

【09:20更新】楊小姐稱事發時間應為前日中午12時黑雨期間。

內地女買外賣畀錢1分鐘，枱上iPhone7 Plus被偷走！由內地來港公幹的楊小姐，前日中午與友人到沙田河畔花園一餐廳買外賣，她付款時將手機交給友人看管，詎料對方將手機放在收銀櫃前忘記取回。兩人於旁邊等候外賣期間，懵然不知手機仍在收銀枱面，剛巧一名短髮女子排隊埋單，拿起手機查看後，便順手拿走，全程僅約1分鐘。

楊小姐其後拿著外賣離開，上車後才驚覺遺失手機，連忙折返餐廳查問，並報警求助。她昨日翻看閉路電視錄影，發現偷手機女子的容貌，惟警方表示案件較難搜證，安慰叫她「睇開啲」。

楊小姐事後向《蘋果》表示，被偷走的手機為iPhone7 Plus，5日前在香港購買，雖然沒有有儲存重要資料或相片，但亦感到難過。

tb ho ball

睇住佢偷都搜唔到證？

警察又唔做嘢了

阿sir做野...

個樣睇唔到5官

以為大陸新聞
睇黎就快要學大陸喱搭巴士背裹放前面

報埋俾人強姦咪火速拉人囉

淨係偷野黑警唔會郁架

之前返pt

見有野少左同經理講 (唔係貨黎 係公司野)

經理睇cctv見到有人偷野之後報警

警落到黎問:你點證明佢偷

經理同成班同學o撚左咀

大陸人 vs 黑警

連登仔會點揀呢

大家都證明唔到
呢鋪打和啦 super

電話位置仲要放係收銀員視野死角

香港人

阿sir偷懶唔洗你教

我會即場頂返佢

「件嘢唔見咗，呢個人係最後接觸過嘅人，點都要佢協助調查下話？」

佢一定回「阿sir做嘢唔洗你教」

有冇警犬可以入嚟解答下點解難搜證？

係你1999
定係件事唔合理到我睇唔明

警犬：

點解會放手機係個到嫁

無錯
啲人借走左姐
係無乜禮貌
問都唔問
但係唔算偷

定其實係你智商有問題？

竊書怎能算偷

不問自取

咁店舖失竊都要搵返賊贓先？

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

成個人影晒都蒐證困難？

最好你捉埋個犯比佢
咁阿sir咪做野lor

屌你老母

大陸人話嘛，香港係中國一部份
咁大家都係中國人，包容下啦

唔怪得警察話香港d罪案越來越低啦原來係咁

以前有幾個同事係舖頭比人偷手機 cctv影曬
但啲警犬都話好難入到佢 除非部機仲係佢手
相反偷舖頭貨嘅賊 警犬真係會跟
試過有個啊伯偷風扇 報完警好似差唔多半年後寄信返黎話捉到佢

佢朋友

呀sir唔做野唔洗你教

有心查實捉到

即cctv 影到條友殺左人，然後警察就要搵返條屍先～ 先可以拉人？？ 有無理解錯

無咩腦

好明顯唔係

再神回「你係識做野就唔使我教啦」

偷野好撚仆街

想問下係呢個情況下, where is my iphone 幫到啲咩手

無用

梯嗨啲啦

睇開d 啦

我睇幾分鐘張圖明明係男人黎

跟住係都要話係女人偷

條女都幾撚仆街

而家唔係人人都機不離身架咩，就算拎住好多野部電話都一樣要跟身架嘛

偷得好